唔好攞呢啲野黎玩喇

記得前排連登好似有人講起唔好用momo黎做文宣
幾個月後喺浸大啲樓梯底見到三四張
近距離到覺得自己就黎錫到momo
幾張都算喇dup低頭唔望咪無事
啊屌你老母呢幾日啲momo文宣痴到周圍都係
啲必經路嘅牆身同電梯都痴哂momo
每次見到都走避不及唔敢望，夜少少經過見到仲驚
到依家我都唔夠膽仔細望張文宣係講咩
我相信唔少人同我一樣都驚驚地隻垃圾毛毛
整完岀黎咁恐怖有幾多人會肯停低研究？
不如唔好再用佢黎做文宣喇同場運動又無關
嚇親人又做唔到宣傳

附上圖一張

真係好恐怖...

無人驚momo？

仲有大把選擇但唔好用momo喇

今晚會發惡夢

1/10

痴撚線 趕客咩

2/10

生人唔生膽

其他學校有無呢張野岀現？

貼係文宣後面is ok，
用黎嚇廢佬。

其實我好撚驚e隻野

呢啲野應該做第二層，等撕紙狗撕左先見到

撕momo會死全家同撕文宣會輸錢都唔同level

終於！好多朋友都話無咩野，唔太驚

痴都對住狗屋門口痴

痴喺nds房門口咪好，唔好搞埋我啊

共產黨恐怖定momo。

再唔係比你揀馬碲露

題外話，學班狗痴啲閃粉/螢光粉嗰啲喺文宣諗唔諗得過？

不如一槍打死我.jpg
要夾硬揀...馬蹄露都好似好啲...

嚇鳩啲廢老係要用呢啲o架啦，將就下啦巴打

其實最後係貼正常文宣底，等啲撕文宣撚樣感受下

有無其他學校嘅人講下？

直接貼喺面就嚇哂全世界

呢舖到我想撕走佢地...唔想見到

正確用法係貼文宣後面 等人撕果時見到嚇鳩佢
做咩變左係前面

好多喎，周圍都係
有啲仲好靚好有心機整

有人撕咗面嗰張 momo咪變咗喺面

寫得好靚

狗都唔驚驚momo

呢個位啲噴字全部都好靚！

要撚撕紙狗好簡單
面嗰層係文宣
入面放張警犬、鄉黑、撕紙狗嘅相
再撕開下文係用 marker 寫佢哋電話號碼、地址

你一撕就爆晒同黨啲資料
仲要通常冇清潔用品，marker 抹唔甩

用其他文宣遮住佢，等d撕紙9撕面果張

克服佢

呢個都唔錯

係咪要咩exposure therapy日日望住佢

幫你推

無咩人覺得momo恐怖咩

吓...驚乜?

經過呢幾個月已經唔覺得鬼怪恐怖

有咩好驚

見過一次，隻撕紙狗嚇到面都青埋
即刻幫我哋貼返晒啲文宣上去

我都唔驚鬼，但momo係另一類野...係心寒

愈恐懼愈要刻服
Momo都驚咁黑警你驚唔驚呀？

屈機
正確做法

Momo有乜好驚 不知幾可愛

咪用啦

唔同level！

momo單野周街都係唔係今日嘅事
出多d街啦連登仔

知你日日都岀街好威喇

夜晚見到真係會驚

咁都唔驚？近到咁

double-sided
quota print

有冇諗過想產舊文宣換新文宣嘅手足感受

Push

我驚

正解

呢個新文宣唔合格！

Agger
希望唔好擴散到其他區

其他學校嘅人報告下情況？

好撚驚+1

恐怖得過黑警亂鳩咁拉人？恐怖得過新屋嶺？

夜麻麻見到真係嚇親

幫謝振中 及佢成家人留喺大灣區保平安先啦

捕幼

咁都唔驚得？有恐懼好正常啫

未聽過momo，以為你講怪獸公司藍色個隻

睇太多已經唔識驚

嗰隻毛毛得意好多唔介意周圍都見到佢

真，好多人會驚，可唔可以唔好貼MOMO

貼文宣後面啦

低頭族：下，有咩

上下調轉好似仲恐怖咗

好不安, 可唔可以用其他? V煞會唔會好D

比你講一講我忍唔住再睇多次
又真係幾心寒...

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

我都係

啱啱見到都嚇咗嚇

我寧願大家貼返「再撕文宣，逢賭必輸」嗰啲

好驚喎真心..唔好再用啦
貼喺條街度嚇死啲小朋友咩

有用喎

Momo真係唔得見到心都寒一寒

Ok la

其實貼底還可以

真係

咁都okok驚？

好恐怖咩

momo

要淨圖, 冇字

用返V

好驚

共產黨恐怖定momo恐怖你自己揀

兩個都唔同！可唔可以唔好再撈埋黎要人二選一

米玩膠好唔好 成日要惡魔化自己人

我琴日都比佢嚇親，某連儂有人癡滿晒係地下，我玩緊電話行過，一望到，嚇到成個人彈起，電話都差啲跌

搞笑多d wor, 有乜恐怖

momo都驚

係囉 我都記得當初係因應廢老成日撕紙諗出黎既方法

驚乜撚啊小學生啊。
不過驚會嚇親小朋友，唔好痴好啲

驚到一個點

Btw 不割 有用就得

頸已斷

好有心幫你推

Thx 巴打

有次整連儂真係俾佢嚇親

我都驚

睇咗做唔好用memo黎做文宣

推

撕文宣，夜晚momo搵popo

唔好淨係用memo，要加aa超能膠

pussy

做乜鳩

不完美 唔係人人接受到 有改善空間

but 利申返: 我覺得momo其實幾得意

其實係邊個發明用momo做文宣？
邊個係第一個！

你又嚇唔到你想嚇既年齡層 就嚇到細路 做黎做乜柒呢

克服佢, 由佢一出第一日到而家都冇驚過

一岀嗰陣成曰望住佢望到覺得佢幾好笑
隔一排再望就覺得恐怖

This is great

你個頭扭到180度?